有人跌低一定要扶佢起身一齊走~~~

有人跌低一定要扶佢起身一齊走~~~
有人跌低一定要扶佢起身一齊走~~~

唔好留低每一個人啊